點解香港電話號碼冇1字頭？（1823果d唔計）

所有醫院、警局、消防局用1字頭咪唔會有人唔聽呢d電話🤔

1字頭係用嚟做公開籌款特別熱線(歡樂滿東華)、六合彩中獎登記熱線、商業機構(例如電訊盈科)熱線呢堆

1872903

即係講緊會打俾你果D，你唔會預1878200 1083 1000呢D打俾你

因為有100條線